有無人玩 Creativerse?

有無人玩 Creativerse?

係一個好似Minecraft 既 Game 黎，畫面好少少，亦多左d 新野，想詳細睇直接search creativerse 3dm/巴哈都會有

岩岩上個禮拜出，依家steam 有得免費玩，不過免費玩 不過免費版有d recepie 唔用得。

我試玩左大半日覺得幾好玩 有潛力做下一隻minecraft 就買左pro 多左對翼同隨身燈仔

我開左個public world,叫 This is Hong Kong.
有興趣就一齊玩 或者約埋一齊用支那人world 搞串個場

pish

點解唔直接玩minecraft?

因為minecraft 玩得太耐開始到頂，就算狂裝mode, 佢個engine 都到頂

咁未轉下新口味， 呢隻岩岩出，之後慢慢會愈來愈多mode 同新野

有玩 其實隻game要做d咩 目標係咩

同Minecraft最大分別係咩？

目標因人而異，而家同5個朋友一齊起緊個城，由設計到搵材料都一齊做，幾開心

我會覺得係素材，機關，server setting
佢有好多款石，木，唔同色既磚
畫質detail 過minecraft，server 都算穩定+順
其次係機關，呢隻game 整機關無 Minecraft 既紅石系統咁複雜咁高技術，反而可以諗下點樣利用更多唔同機關。
game 入面亦都有內置既逃出遊戲，可以逃戰下自己
server 入面亦都有 Claim 地功能，可以享受同唔同玩家一齊玩，又唔怕人地會破壞/盜取你既資產同領地
其實最大分別係唔駛錢+ 容易安裝，本身我係第一個裝game既，好容易就可以拉到身邊既fd 一齊玩

我同班fd 入左個 public ser 叫「Asia Public Server」

入面既玩家大多都好nice , server 長期有大約10個人 online, 有興趣可以入黎一齊玩

push

睇咗啲YouTube 片 幾有趣
考完試玩下

Down左 摸索緊

有咩唔明可以問丫，識答盡量答

隻game好快就冇野玩
玩左兩日 基本上已經做晒可以做既野

簡單啲講就係iOS 同android嘅分別

呢個係一個哲學問題

除左一開始出裝，然後解鎖晒d 野
之後就係個世界鳩Fing 既時間

你可以起豪宅
可以探險探到入地心
可以放火燒晒成個山再大叫燒山多謝燒山
可以當pokemon go 咁捉動物
可以起怪物房然後入去大叫我要打十個
,etc.

我依家岩岩齊裝，解鎖解左一大堆
打算係河邊起翻間大宅
之後去湖心島，個度有座高山，係個山頂起翻個決鬥場for pvp

我開poat叫人去我個ser, 你就入黎叫人去第二度
真好nice thanks

紅石系統變左，可以先己選點樣link, 變化大左， 雖然依家新game 未有人整d 好複雜既結構出黎

teleport 可以定向， 我依家個屋企起左個好似主城咁既 teleport interchange

有得Claim 地做地主，可以係自己領地較setting 防止自己屋企比人一個super TNT 炸爆左/一把火燒晒

有得用藍圖， 有得跟佢砌或者直接起比你好似， 我未用過呢個

仲有adventure gate 比你用人地整既副本/迷宮之類既野， 你都可以整一個黎比人

多左怪既種類， d 怪會出技

佢有免費版

畫面靚d 音效好d

然後minecraft 有既野佢都有， 除左未有咁多mod, 新既"紅石"system , 新既 engine 都有好大既潛力比作者發揮/比人整mod

我會話Minecraft 既終點會係呢隻Game 既起點

sorry 當我無講過，請大家入樓主個ser

其實無所謂既 我係笑鳩你一野姐
到時我玩到悶過黎起你個邊新屋

歡迎 我果邊都算有幾多活躍玩家，好多唔同建築可以參觀

留名放工down game
BTW,係咪未有中文版？

未有中文版

岩岩好pk 咁整左個房，有人行近就會出個寶箱係入面引佢行入去，但一入左去就會反鎖再spawn 隻大怪出黎

最pk係個寶箱其實得一粒木

巴哈有「漢化包」

其實隻game 唔洗點睇字

由於無人join 既關係， 我都轉左去asia publuc 算
好多印度人

now play?

pish 完入左Game 睇唔到

金豬像

我起左個城

an

門口

城堡 起到我頭暈暈

咩ser 入黎玩玩 我新手琴日先down

自膠 第一頁有 試下入先 我叫PurpleGuy

asia public

pish

btw 邊個改名做老衲
係咪衲dee真人

入面同大陸狗嘈無人幫拖

難過Minecraft落地底

你黎我拎隻lumite 手套比你原地挖入地心啦